廢老係老人院等死就中武漢肺炎，狗官成日返大陸就無事

你話幾可笑